盧偉聰澄清：沒說整個事件是暴動 拘5人涉暴動有關

係咪呢5條友?

發夢見到雷神都係現場

五星戰隊

自爆都唔死嘅防彈少年

發夢夢見有一堆改圖

環球膠報
到底係邊５個人有咁強勁嘅氣？！

佢知唔知自己講緊乜？
蚛蟈官員自己講完自己信就算？
又諗翻起帶condom唔算強姦

5人暴動150粒催淚彈世界紀錄黎！

推！

若果612有暴動，我和理非就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應